D人當睇show...男子欲跳樓, 數千人"圍觀"致交通癱瘓

使唔使當睇戲咁.....
不如買包花生,買杯啤酒係度慢慢睇

真係唔明跳樓有咩咁好睇